AirPods Pro 討論區 (4)

繼續討論

留名

Apple store成個星期都唔開買左都拎唔到

求衛訊會員🙏

IFC 好似有開？ 搏一搏打去問吓，睇吓可唔可以transfer過去拎

完線closed

全線

其實成個星期唔開會唔會有機會送貨上屋企果d提早拎到

我響沙田DG訂左隻頭先打嚟有貨你要唔要？因為我響衛訊買咗了依家多左隻

有興趣呀巴打

巴打幾時訂架?

突發
元朗千色csl 有現貨

無特別問

兩個星期前

SmarTone 成日都不定期有walk-in 貨

我蘋果同SA 各訂咗一隻
蘋果個隻已收貨
SA 個隻就等緊佢電話 (7號訂）
到時收到電話睇下有無巴打想要
原價

想要 tg:peter197

有興趣!!!!

原價嗎

仲係 Processing 㩒Cancel 係咪唔會扣錢？

冇喎🤷‍♂️

唔會

我要

對面間smartone 有貨，快！

我買完佢先問我係用開佢地

啱啱荃灣DG 返貨
好耐之前訂落
終於買埋俾老婆

幾時訂？我6號訂mk未有

6號晚8點左右

電子城垃圾膠套＄9有扣位

準備買，買唔買埋AppleCare 好

2叉嘢買乜care

沙田中心 csl有現貨

用咗一排套決定打真軍 痴塵到戇鳩
仲要個開合位畀指甲捎走咗一忽

要CSL客？

問左唔洗

Thx

深水埗smartone有少量現貨

灣仔smartone 入手

求衛訊會員thx
Tg: wishcome2

我買唔洗開喎 比張單就走左

求衛訊會員
tg @sjxhfj

衞訊條粉腸店要買滿＄5000入會先可以優先買 （iphone產品不計其內）一陣出去睇下其他店有沒得買先

你見上面跪求緊會員就知

差爆左，無用2日，個盒得返81%

我上次都想爆粗， 有買到iphone過5000，點知話唔計，屌佢丫

我咪同你一樣 其實買蘋果產品如果沒優惠都唔會特登走去幫襯佢 尤其買手機就算有或沒優惠就更加唔會諗佢 無計呢排社會太亂 出去又唔方便 果日蘋果店又沒得Walkin又咁啱果次佢有現貨先救濟下佢

岩岩係ssp smartone入左手買多左部，有冇巴絲要？ 放番$2000， 紅色沿線

仲有無巴打要？留tg
SA 訂左拎得，2000荃灣區即時trade 得

有啊 唔該晒巴打
我比狗咬冇咗部電話 一陣買完即覆.... 感謝

我依家去緊深水埗，唔知佢仲有冇貨

上星期六SA訂完今日拎得

應該係大楷 感謝

我岩岩買時，前面又有人買緊⋯ 冇問佢仲有冇剩，祝你好運

希望仲有 啱啱先到美孚

點解我8號DG訂就無貨

巴打，仲有無貨？

我去嗰陣仲有 比我買到

ssp 仲有無貨？

求衛訊會員🙏🏻

最後一對比我買左了

ok thx c hing report

邊度pick up架？我星期五訂MK拎都未有

多謝番巴打報料先，我自己其實都用緊，岩岩入手放番俾有需要既巴打，借花敬佛

我星期四訂都未有

有人收咗未？見上面有人留咗TG，不過都多口問句

放左，好彩今日算比較得閒

仲有無巴打有買多部

GoGoGo希望買到

搞掂食婉麵

你係專登定點

琴日SA訂今日拎

遮左=無遮

個serial no. 好清楚喎， 係上水入手 呢位巴打

全中 呢家返歸試機

早知用黑筆

成日聽聽下斷左
有次連macbook就電腦+耳塞一齊出聲

有冇人試過

巴打係咪walk in買？之前問過無貨

係丫 問咗csL先同打龍通同癲記都話沒貨 跟住問伯老會話有賣＄1299如加多一蚊送無線充 變相要幫佢買多件垃圾佢先肯賣 最後去咗圖片果間 仲可以用原價＄1999買 證明隻耳機同我好有緣

Wtf 上星期訂至今冇wor
Are u kidding us?

呃你又無著數呃你做乜

有無話仲有幾多貨？

沒問 不過你可以打電話去問下 我覺得親身去搵去問機㑹大過電話問

邊間咁多貨？

smt 洗唔洗開盒?

唔使, 轉讓一流

想要🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️賣左未

賣左喇

刻字係咪一定要apple store訂？

好似幾次都係元朗同屯門
旺角嘅朋友揮手區

新世紀

我上個禮拜五訂到依家都仲係處理中......SA玩乜？

上星期訂貨，apm smartone 今日有得攞。

係咪會員呀？

我本身以為佢特登highlight係上水買

想問咁多位係DG/SA買嘅Ching
係咪有得trade in 舊 AirPods ?

我都係新世紀，上星期四訂，係會員

一早就想買 只不過唔想訂 呢排香港又咁亂出唔到去搵 呢幾日配件買整 今日咪膽粗粗去搵下有沒 沒就等Apple Store有先去 點知咁好彩又比我買到

我上星期四moko sa下訂
Sa玩野呀

12月1先有得拎

有冇人隻左耳成日detect 唔到

呢排係唔係冇開棍？

同路人

我都係

發現有時apple watch 控制聽歌時，如果iphone突入播片，之後聽歌得一邊聲，要較大細聲先至回復正常

屋企有apple watch, iphone 同電腦3個device
發覺拎出黎佢會自動先連iphone+apple watch, 電腦搶唔到connect
關左iphone bluetooth佢都仲係自動connect 左watch 搶唔到
有咩計

個盒用左一個禮拜已經烏糟到仆街

會自動連最後connect 個個device

如果我要比電腦用就要關左WATCH同IPHONE個藍牙先?

Apple張訂單轉左 正在運送至門店
要等幾耐先至送到可以攞貨架？

日日都唔開門
有排等啦

有冇得打上熱線改

有無人有衞訊會員可以借黎買AirPod pro

用咗One Day感覺音質比預期好 個Noise Canecellation真係好鬼正 外型點都好過上兩代 諗起條柄又長又柒成條牙膏就唔想形容

個兩條野做乜撚嘢

你幾號訂

11月5號

True wireless 變返做 fake wireless

防丟失蠅 防訓著果時掉咗 之前試過隻藍芽耳機比屋企工人朝早打掃果時用吸塵機吸走咗

我係右耳

咁我6號訂應該都就快希望

最快嘅apple store聽日先開，等唔切喇！
唔想去其他鋪買。

希望喇，我都想快啲有得用

本身隻AirPod pro 外形都唔討好 你仲要加條繩

琴日買左
今日收到SA email 有得拎
有無人要
原價放
有意pm 我

有， tg:ivanli2001

C 兄 你訂左邊間SA pick ?

yl

tg ed

外觀上既野 見人見智姐 你鐘意長柄 又唔等於人哋會鐘意 重點：條蠅只在家用

有無C 兄知道SA 訂左可唔可以cancel order?

想等到差唔多聖誕節嘅時候先買

我今日喺IFC SmarTone walkin 入手

依家去會唔會太遲

今年沒聖誕🎄

岩岩係IFC smartone買左

剛深水埗SmarTone 入手連AppleCare
買之前有師兄入手表示最後一隻，撞手神問下又話我係最後一隻，跟住又有人問又買到最後一隻，可能職員想限購一人買一隻先咁講

利申：不是smartone客戶

一個鐘前ssp屎忽窿入手
之前用緊一代
有d後悔

唔好用定咩

賣比我
有耳油+300

等我仲周圍同fd講最後一隻比我買咗

求衛訊會員

有兩對多，邊個想要？

全新？

更係啦

想要

SSP SmarTone 根本日日都入貨。
我都walk in 買咗。

去SSP SmarTone walk in啦

有冇ching買到好用嘅case？唔想要硅膠

SSP or 支那

想要師兄

點解會變咗放售區？

由佢地，大家都想入手自用

update完最新個2B588好似無左之前成日感嘆號個情況

開降噪聽得耐會唔舒服
而家索性off 左佢
多唔多巴打係咁

耳屎多？

無耳屎
聽得耐會因為耳壓覺得唔舒服

唔係有個air vent透氣咩？
都會有壓力問題？

利申：想買，未買倒

唔識, 所以上黎問下

之前用緊一代
而家pro出街用
一代做運動/屋企用

見大家話ssp smartone有
行開去睇睇
提早收咗鋪

依家仲有邊度有現貨？

原來APPLE CARE 可以係SMT買埋..屌.
我無買到可以點做

更新左都係咁撚樣

去返Apple store 或者上網買返可以

屯門邊到有現貨？見得一間賣緊2300

我我用Sony豆開盡都冇呢個情況
如果個環境唔夠嘈(導致NC效果太好)既話會好唔舒服
想播歌播細聲啲都唔得

不過冇乜人講 個人問題啦
如果可以好似Sony咁較NC level(類似啦)會好好多

原來有同路人
咁你會選擇繼續用NC 定off 左佢?

其實係唔係個距離感應 sensor 壞左 ?

Airpods pro降得太勁搞到咁
我都係出面聽歌先開

其實你用耐多少少慣左就無野

我而家手頭上有對xperia ear duo，心思思買返對，打算上網訂，無字下個月頭出貨，有字要等到年尾，想walk in，AS全closed，百記夠膽死買$2299仲要無現貨，豐澤賣正價都係未有現貨。
諗緊上網買要唔要有字好？反正而家真係唔急住買。

我用左兩星期都慣唔到

前兩日入手
聽左兩日一開始都暈暈地

咁撚樣都有負皮
Update咗之後好似好咗少少
本身諗住一買到Pro就放咗對sony豆，而家觀望/測試中（買咗冇耐）
所以我最多換對Sony豆聽，唔會熄NC半入耳熄NC
上次update完好似好咗少少 唔知係咪心理作用
最想佢可以Adjust NC level

要本身係會員？ 姐係之前消費咗500蚊嗰隻？

多左隻日版 有冇人有興趣

岩岩CWB開左1分鐘

有啊

咁耐 無留意

有一個brother 放棄，仲有一對，LIHKGbrother正價。
有興趣，聯絡我。

ifc 巨貨，開左幾分鐘

幾點

剛剛 2pm 棍入左

我都得左 ifc 轉頭去扲

通常兩點 仲有幾點

啱啱問銅鑼灣apple store已經冇現貨...

全部store都係開11：00-17：00..返工撚自己諗點拎

終於成功棍到

處理訂單中，等緊email

係咪上個禮拜訂過，跟住取消都計入限額個度，屌佢老母訂唔到

唔會啦，我尋晚先訂完，今朝cut單先再棍都無事

你上次一次過訂兩部之後取消？

係啊，上個禮拜前後訂過6部，6部都取消晒

仆街無留意tim

今日士多除左(尖沙嘴、九龍塘)全線收5點，晏少少唔知仲會唔會有突擊今日Pick Up

有無人一樣 用咗個零鐘 左邊耳仲有9x% 右耳得返6x%

棍完，見到香港咁，唔想買，但取消唔到了

巴打想收

我隻左耳冇左反應..唔知點搞

暫時得apm無放貨

你地點樣撳到今日有貨

Apple 開11至5，去拎都煩，拎到再算

我懷疑 AirPods Pro 當你帶晒左右耳後, 係右耳收發 signal 再射向左耳, 證據係上面所講咁, 右耳用電係多過左耳, 同埋我測試過好多次, 當你遠離 iPhone, 去到一個 Bluetooth 收得差嘅位置, 你就會試到, 左耳背向 source (即 iPhone) 係唔會窒或斷, 但同一位置右耳背向 source 就會窒或斷, 結論係 signal 由右耳收再射去左耳

即係退步咗, 之前 AirPods 1 & 2 係任何情況都係左右耳獨立收發 signal, 咁做會犧牲咗接質素, 但會整體上慳電咗, 亦解釋咗點解開咗 ANC 個使用時間只係少咗半小時咁少

using app?

有耳棉買未

yes 每日2pm 都會有 睇彩數

而家apm有

我諗唔關事，應該係software問題
如果用iPhone connect嘅話，有時右耳無電快好多，可以差成20% - 30%
但係connect Mac嘅話，兩隻耳個電量係一樣%
我估佢Connect iPhone時，右耳個mic唔知點解成日activate咗

sa多佐隻，原價放，只限青衣交收/聽日下就荃灣，有意留tg

仲有？

更新左降噪係咪無左咁勁

想問個耳塞咁實 點抆出黎

有冇人試過帶住黎跑步

想問下點更新個firmware?

再大力啲好大力

驚整爛

冇事架，一係你上網睇人地點抆出來，一樣都係好大力

tgtg

見到你地仲掛住討論邊到有AirPods 買，難為班手足為你地打生打死

RoyLam_0893

下就荃灣okay 荃灣人

有冇得walk in買？

你tg?

我有隻全新未開封csl買， 有興趣原價交收

TG?

係，我以為得我一個feel到

我想問AirPods pro要唔要煲下佢，有冇煲嘅空間？定係冇分別？

起碼煲返80個鐘先

希望之後update firmware有得較anc%

講真架？

棍咗apm

你都痴撚線走入嚟手機台既耳機post屌鳩人買野，口話抗共自己做埋文革d批鬥野

換其他耳膠size試下

我想勁啲wo
而家唔夠靜

有冇d咩case 好用？

想問下去其他鋪頭買有無得去士多補番apple care？

買Powerbeats pro 定 airpod pro好

有

輕鬆搶到件 apm

門市?

棍唔到ifc / cwb

洗唔洗帶單？

今日2點呢轉都好似好多貨
棍到沙田 IFC同CWB都有

棍到沙田x2

今日apple 收5:00?

x3

yes 今日拎

以為棍倒即日，但棍完佢叫我12月去Pick up

係咪要Place order 果刻先計？

取消咗隻棍波去咗smt買現貨

邊度有?

Tst

有兩隻現貨
Tg
@haha1118

有無師兄知mk有無現貨？

呢幾日用右耳好似有d聲
似係耳膠係耳入面郁動發出

CWB 係
要返工唔知點攞

我左耳都有 點搞

邊到有現貨買

本身未up都無感嘆號，up完照有

買左2日已經斷左2次，斷左連唔返，隻右耳無聲，要放返入盒再拿出來先可以

好似好多問題咁，有一盒係手未開，會唔會等第2水好啲

但d聲又唔似耳機內面發出
朝早番工有，收工又唔覺
用多排睇下點先

決定唔戴套

想求個衛訊會員

Sound check會攪到啲歌好細聲
覺得細聲嘅巴打可以熄咗佢

我同你講 我尋晚喺出面食咗幾嘢水炮
返嚟不忘同大家傾AirPod pro
滿意未

係咪原價放

原來今日收5點 攞唔到添

點解想棍隻自用都咁難

At3

剛入手
點解按壓轉mode只可以降噪->通透->降噪咁轉
轉唔到關閉既
係唔係有bug?

邊間，頭先太子嗰間無

設定>藍牙>AirPods Pro>!入面Set

藍牙設定入邊有得set ga

有冇留電話 佢日日返貨 好彩留完兩個鐘有

感謝

啱啱係上水嗰間NewVision買到

原價放一隻airpod pro 聽日cwb 交收 留telegram

今日收到pick up email
放工去摸左門釘

CWB 成個禮拜都5點閂門
聽日黎明行動唔知開唔開到

原價放一隻 全新 連單
有意留tg

做乜春啫你
SSP SmarTone 日日有現貨你唔去walk in?

APM都係

想問下order左隻，見出邊有現貨或巴打有多
想取消會唔會話扣15%錢？
個狀態都係處理中.....

今日去咗兩次都無

要講AirPods Pro cancel埋音波炮d wave

係...
我今日見倒IFC CWB車尾燈，但比埋錢先發現變左12月

有呀絲打，thanks

其實8點14點20點，呢個時間呢兩日真係好易棍喎，59分準備好，一定中㗎

岩岩見到CWB 聽日有 揀pickup store
但比完錢先發現delivery option度冇揀pick up in Store

我由出嗰日煲到依家

想用埋張gift card

20點都有？
聽日再試啦唯有

全部分店都係

11月頭訂咗刻字 12月中先有得拎
有排等變咗做聖誕禮物

聽日upload個樣黎睇下

自用注意
Tst pickup 大貨
07:51放貨

早左5分鐘放貨

大貨大貨

長開

終於買到

買到 tst +1

買到了

又遲咗幾分鐘

終於有，tst見
係咪幾點攞都得？

0751 放貨
0804 完
開左 13分鐘

收到取貨email 當日計 的 7天內

好耐未見過開咁耐

拖拖下同睇到出面啲新聞都冇哂心機

0800 見得廣東道有
TST不了

想問pick up既order係咪隨時可以取消？
睇下呢幾日會唔會有近啲store 棍到

比我ok?
我想用gift card

銅鑼灣開緊

CWB 即日pick up 大貨
0833 開始放
0839 完
開左 6 分鐘

原價+1放兩隻 全新 連AOS單
九龍灣 或 馬鐵交收
有意TG

屌丫, 買個早餐就無左

可以點比？ 比個order number你可以自己拎？
睇下呢兩日棍唔棍到其他store先

去到比錢？

有無巴打個airpod pro 無聽靜晒既時候feel到有一邊 一轉頭個陣有少少 達達/的的聲

想問係咪7日內去店取就得？

tst聽日仲會唔會有

從新connect過都仲係咁 係咪我問題

原來今日tst開咁耐 唔怪得棍到

大家個AirPod pro 會唔突然自己disconnect, 要再撳後面個制去連線返？

自用注意
IFC 大貨
0953 開始放

IFC又開, 都係等CWB

0953開
0959完
開左6分鐘

統計
TST 開左 13分鐘（0751～0804）
CWB 開左 6分鐘（0833～0839）
IFC 開左 6分鐘（0953～0959）

巴打用BOT MON住?

bill左 唔比cancel
我自用算

我係人手肉眼 mon

自用注意
ST 大貨
1011 開始放

統計
TST 開左 13分鐘（0751～0804）
CWB 開左 6分鐘（0833～0839）
IFC開左 6分鐘（0953～0959）
ST開左2分鐘（1011～1013）

14日內

tst又放

屌更新左
降嘈廢左好唔掂

有冇Ching用緊AirPods pro有啲好唔自在既感覺？

去拎AirPods Pro 要唔要check?
定唔洗check 拎完就走?

去到AS拎個陣佢會問你想唔想即刻開封黎 check

大家係用apple store app嚟睇有冇現貨？

原價+1放全新 airpods pro連AOS單
九龍灣 或 馬鐵交收
有意TG

通常 AirPods Pro 係咪唔洗check?

St即時

見到ifc 有
禁入去變12月

我諗自用至少都開黎check 下硬件有冇問題啦
上面好似有位巴打金屬接駁位有問題

我上次拎係夜晚食埋飯先去 有時間慢慢開盒check完佢仲教埋我點連點用 雖然前前後後都唔洗10分鐘
當然如果你送禮 /訂多左放俾人既唔開封一拎完走都OK

想知金屬接駁位有咩問題
冇睇到之前啲post

Solo Pro香港應該呢一兩日有，入埋手儲齊一set了

邊度有得睇
官網寫話order status有寫pickup expiry date 但搵唔到

唔平 左右邊大細隙

建議 打上 800 熱線問最準

正常係 計 取貨email 個日期的 7天內

10月1果個星期 曾經因為反修例，短暫改過 14天

後尾又變番7天

今日咁都棍唔到嘅就冇野講了

啱啱拎完 冇留意到
我見個藍精靈喺等我check
我就快快手咁睇吓 聽吓就走

尋日買，12月2前拎都得

係咪寫5號
實際上可以早d

by 即係 on or before 的意思

by December 5 即係 on or before December 5

唔係指定要你 12月5號攞

星期一開始都易棍，留意住1400比較多貨放

求助

有無人試過用用下單邊突然無反應
係咪即係無得救？

而家買仲有冇咩問題 咩感歎號嗰啲仲係咪咁

買返嚟試過一次，之後用到依家冇呢個問題了

樓上講嗰啲一邊冇聲有冇試過
準備試棍兩點

無CWB

中環放緊

已秒，帶埋

銅鑼灣放緊

終於棍到tst
5pm close.....

岩岩見到 ifc tst
成功棍多對係ifc

tst放題喎

未有email 去得拎未

係咪唔一定要即日拎？
買完tst先醒起今日唔得閒拎

最衰開緊工，如果唔係棍定2隻比有需要巴打

Tat 已中
爽

等多陣，慢則半個鐘

E8 2.0 or AirPods pro 好

Firmware 點update?

CWB 得左

屌 收5點 點拎

大貨，而家要棍冇難度啦

冇晒嚕

棍左2隻 有冇巴打有需要

得封 處理中既email
拎貨果封係咪另一封黎

原價放一隻比巴絲 cwb 交收 有意tg me

原價放一隻，荃灣線交收

有意呀手足

知唔知今日 IFC 係咪都係早收

Thanks
從來未試過士多買野
正價仲平過街價

Btw sa左2個星期仲冇貨
如果到時有人需要就不用cut單了

棍左tst, 收5點

已供提取了
共2mail

棍完去拎有咩要帶

依家係隨機有得棍定係定時?

想知 可唔可以代人拎

通常處理中去已出貨要幾耐
仲有3日就到預定送貨期開始
無刻字

佢叫我12月3前都得既

落舖自己拎定送到上門? courier送到上門佢出貨會有AWB#

另外想問有冇袋 洗唔洗自備

送上門

好似無提供袋一段時間了 有錯請指正

問佢應該有紙袋

無膠袋
有紙袋
免費

我無呢段野 如果今日去唔到拎 聽日拎又得唔得

我今朝八點order 之後show available now
然後兩點先出個expiry date 所以等一陣就會知deadline幾時

ps. 今日order, expiry date 3 Dec

岩岩落order唔會咁快有 等今晚再check啦

可以，7日內去就得

屌 係喎 明明試果陣 成間士多都冇聲
依家買左番黎 個感覺淨係隔音過普通入耳少少咁多

終於棍到好滾動

我上個月31號訂刻字 處理中收到invoice 之後三日左右就見到佢出貨 但我係落舖拎, 所以無得睇courier 由訂到收到岩岩好7日 (7號) 就落得舖拎

一齊report 比Apple 啦
一係比人調較
一係增強返降噪

1/收email: 處理中同取貨qr code約幾分鐘至一個鐘左右
2/無收到email: 入返士多apps，如果可以提取會有單號Wxxxxxx,拎呢個去俾精靈就ok
3/唔知點搵單號：去到士多開個apps既定位，佢會係探索個頁自動show取貨資料出黎，㩒入去會出埋qr code俾你，用呢個code取貨都得

係咪一定要對身份證 朋友代領得唔得

要對身分證（淨係名）

仲有紙袋免費俾，買咩野都有，全線士多收5:00

代人拎未試過，但對得身分證應該一定要本人先ok

提提大家~
airpods pro firmware update 左588 之後,
降噪功力大減
變左垃撚圾
降完只係比一般入耳好少少
有得揀既話, 唔好up

顯示電量係咪有問題（widget)？

新買係咩version
同埋可以選擇唔update?

身分證跟邊到資料 apple id?

訂單資料

無得揀

有多全新有冇人要，$2000 今日6:30pm 前 APM

無試過好既 就唔會知佢差係有幾差啦

已tg 左你

全新未開，原價 , 冇手足要？

新買都係好事黎

屌記得果陣store 開盒戴上耳果種驚嘆

快撚啲同我增強返呀

Missed晒 屌 等8點個轉

準備去拎 新買都係update咗？

AirPodS Pro 會在使用中 自動更新

有乜理由將自己產品個賣點削弱返

啲人買佢都係為咗降噪勁啲

搞到我而家又唔想買

有冇機會喺佢update中/之前試聽到真降噪

真係唔知佢諗乜,
可能之前太勁
個個話頭暈

係有耳嗚feel

雖然官方未有詳細提及有關更新的具體內容。不過網絡上就有用戶表示，更新是針對語音頻率的降噪效果作調整。有指之前的版本在開啟「透明模式」後，可能會聽不清楚地鐵報站的廣播。另外亦有部份用戶反映，在使用 AirPods Pro 時候因為降噪效果，會感覺自己完全聾了，並出現眩暈的症狀，更新後會讓用戶感覺舒服得多。

之前就太勁 依家太廢

不如俾用家自行調較降噪啦，例如1-10

根據Apple嘅做法
係應該要整大中細

好似之前home button , 3D touch 力度咁

岩岩16:00 tst又放左10秒

入耳式耳機，耳壓一定會有
要符合咁多人嘅耳仔去適應 AirPods Pro
只有開放可調較式嘅降噪，正如耳塞都有大中細size啦

我女友本身話想俾驚喜我去買個AirPods pro俾我，佢話打去Apple store有貨隨時可以walk in買，但間間都5點收所以買唔到

點解呢度個個都仲要棍？

間間都有？

同一般入耳有空氣壓入耳道個感覺完全係兩回事
ap pro 之前直頭係有蜂鳴聲會暈

驚喜就係呃9你掛

8號sa訂都仲未有

淘寶貨, 雙11太多件, 未到香港呀, 等下啦

親

岩岩pick up, 戴緊

係會有塞住既感覺，好神奇，因為明明唔係pressure問題，但d聲就會令個腦覺得係塞左咁

一開番Transparency就痛左呢個感覺

暫時覺得唔錯
岩岩Check firmware仲係2B584

升到588 落返地獄
我就升左先試

今日Cwb棍多左一盒，有無巴打要，原價

即拎即用

大家隻AirPods pro會唔會帶咗上耳仔唔識自己連？我每次都要手動教返耳機出聲

setting有冇開

點開？
我之前隻AirPods一帶上耳仔自己識轉

呢個係apple主動降噪嘅問題。用sony或者bose最新嘅降噪耳機基本上開左anc同冇開嘅壓力感覺都差不多，好舒服，而且隔音多過apple。技術未成熟。

tst 5點閂
點撚拎

親,你的全新Airpods Pro 1:1剛到貨了

唔一定要即日拎，好似7日內都得

今日入手左，想換個耳膠試，但佢個耳膠好難蚊出黎，又驚整爛，想問下有冇話要拎換？

大力D啦

得左真係要大力d

唔通要寫授權書

今日棍多左個，有興趣巴絲可tg我

巴打你係咪打錯tg

啊巴打你記得留返個啱嘅tg，我已經幫你收咗十幾個pm

笑死

原價放一隻比巴絲 cwb 交收 / 綠色線 有意tg me

喺數碼通訂左，等左十日終於收到sms去攞貨，點知連續兩日7:30pm去到都已經關左門

日日都提早關門，到期攞唔到會唔會食左我個訂

我懷疑chips批次問題，軟件都修復唔到

戴咗套都花 唔戴算
太易花 同埋有care都會換㗎啦

Cwb tst有貨

終於棍到
Tst仲開緊
要買就快

棍到apm

啱不過我都係帶左，防下油

但套好痴塵 用完放入褲袋又煩

放題，仲有無人未棍到

都係棍唔到...聽蕉有冇話幾點有得棍下？

又棍唔到啦
仲要俾埋錢12月pick up
想問有無得退貨

樓上可以留意呢d 時段最易棍
凌晨2:00/早上8:00/下午14;00/夜晚20:00
你地57分入定去狂loop啦

等陣佢何有得按取消貨品，你取消完聽朝8:00再棍即日啦

帶咗 如果我唔識班人 我分唔到邊個講野

前日訂，要12月尾先有得拎係唔係正常

Apple 官網話 AirPods Pro 用系統級封裝設計，我懷疑呢個設計根本就未成熟

用D cheap雞wireless charger 係咪會差壞

Cut單啦。每日1400 棍 都快過等到12月

俾咗錢

取消訂單

搞退錢好似好麻麻...有無巴打試過會提早收到

iOS 13.1.3 係咪都用到？
唔想升上去等in

等jailbreak

你前日訂, 張單的狀態應該仲係寫『處理中』

『處理中』CUT單係唔會扣15%，只有『準備出貨中』, 『已出貨』, 或到左手後退貨, 先要收15%

另外, 『處理中』你收到銀行SMS話有筆交易, 只係暫時 扣左信用卡 credit limit 而未係實質收錢 , 只有『準備出貨中』 / 『已出貨』先係 正式收錢

買咗個殼$19

訂多咗兩盒，仲有冇巴絲要，原價放，只限九龍灣交收

巴打可以影背面睇下？fit 唔fit?

買多左盒，原價放，只限港島西區交收

想問喺邊度買

SSP，見9蚊嗰個好似好厚

有無巴打差唔到電？
我用平時差iphone條線 差左成個幾鐘都係57%
係咪一定要用佢跟機個條？
但佢跟機個條要另外買火牛？

有冇人今日已經拎左，但order狀態重係咁，唔知係咪因為咁，我上網買唔到care+

fit就fit，不過個接駁位真係麻麻

都算好 我買2個都唔太得

$9係指特賣場？去到話賣哂

$19真係不能強求
之前見到四十幾蚊都已經想買

係，我今日晏晝去都仲有

有無人個降噪開始失效 之前一開搭地鐵無聲 。呢排一開都仲聽到大大聲 地鐵聲,搭lift都有聲

左耳好舒服 好似無戴
但右耳好唔舒服
唔通大小耳

聽講因為新Firmware 2B588 轉左降噪個效果

個降噪感覺真係虧咗，最好有得自己較啦其實

一出世已經2B588
無比較...

大家用無線叉電有冇問題？ 我叉一陣就叉唔到

棍多咗個 原價放

左L 右M

apple出左咁耐罩耳式ANC耳機都冇得較，AirPods Pro應該都冇得較

new vision有貨唔洗棍

想問大家點解會用套？第一代冇用套都唔算花，跌過幾次

我見我一路都冇update 到 2B588
仲諗住問下點樣update 添
見咁多人話虧左
咁我等佢自動load 用多一排584算

可能下次用既時候已經updated 2B588

我每日都留意佢有冇update 到
點知咁耐都冇動靜
睇嚟係好事

同你一樣
結果我右耳m 左耳s

試下聽日拎多次

強烈要求提高番個降噪效果，而家太弱啦

今個月8號cut咗單
Apple到宜家都仲未退錢
仲扣起緊limit

各位自用既ready啦

無貨

穿透mode好正 偷聽人地講野

無貨，屌你老母
邊度有現貨，我請假落去買，好撚煩

推

琴日放題又唔買

你一充電就會update
好似插線充先會up
捉摸唔到

尋日幾個時段都放題，今日第一轉就無貨

NC 真心唔錯...

棍到今日cwb 係咪要收到email先100%confirm?
拎貨個時有冇得加apple care+?

頭先都見到cwb有貨 唔夠快手

有啊 另外 買左60日內加都可以

轉左NC 依家耳仔唔再痛

ifc放貨

沙田又放

沙田而家有

仲未俾人買....可惜我係銅鑼灣返工。

沙田似乎大貨喎

沙田冇了

成功

㩒多咗對 有需要 tg

係咪有bug
我播緊歌撳左邊暫停再開，之後左右出聲唔同步

買唔買care好

不斷顯示有貨，但入去睇又冇。

AirPods 必買啦
舊電好快虧

聽藍精靈講, AC+ 換電要去到80%以下先可以換
但入水就可以免費換

入水要比意外損壞費，咪制

點check電池健康

痴左線

唔係話一放褲袋就花？

少少唔緊要啦...
個盒姐

自用都買唔到
點買嚟送禮

蓮蓬Pods

好不安

朝早一開鋪walk in有冇機會直接買到

可以博下

寧願耳鳴，而家降噪真係太廢

點解會知架？

係某d時段每個鐘既01分至20分期間入去㩒下可能會有驚喜呢個係蘋果多年黎既機制

買 apple care 係咪要有單？
我係網上買，要我提供購買證明

精靈先CHECK 到

琴日5點半係銅鑼灣收工比閘門夾甩左對air pods pro
有隻執得返另外果隻跌咗喺月台度有無巴打執到

lm

So sad

慘慘豬

唔見單邊有AC+都無得賠

個NC 無想像中咁勁

中左招...入到去變左12月...有冇得cancel

我未買 我見你地講update左好廢
咁仲買唔買好

終於棍到沙田

棍左cwb 跟住見到apm...點知棍唔切...我係九龍灣番工

我見唔到apm有
我觀塘返工，有冇話幾點拎架？
未收到email，亦唔知沙田今日收幾點

1401 apm 出左下...等email 啦

不了

同上

ifc日日都大貨

岩岩棍左cwb
今日收幾點？

5

會update 番既

我都唔知我有冇搞錯到
佢email黎都係話14/12既
姐係我棍唔切？變左普通order？？

快手再棍過 ifc仲有
棍錯Cancel到

咁早 可唔可以叫人幫手拎？

棍左cwb，想係觀塘或者沙田多啲
不過呢排是咪間間都早收？

佢轉左你冇留意 cancer order 再棍過

唔係，你上官網睇分店...apm,好似照常
ifc cwb 都係收5

希望啦
一開始聽人講到咁勁
依家人聲都隔唔到

我email係寫今天

有冇巴打知？

姐係我棍唔到

唔洗灰心，呢排好似易棍咗
8點再試過

沙田都hold左好耐喎，反而apm得幾秒

ID可唔可以影相比朋友叫佢幫手拎

睇左全部收5
收到email拎得，不過星期六放假先有時間

我棍果陣去到apple pay face id完都會error提我話無晒貨今日pick up唔到所以俾唔到錢喎

唔好apple pay

其實見到ST，不過撳錯送貨
全部收5點又冇乜所謂，都係要星期六先去到

7日內去拎就得，呢個星期間間都收5

點解唔好？？

用錯信用卡
到時可唔可轉信用卡比錢？
定係已經扣左數

有對未開盒 + apple care
原價放
齊頭2230
有興趣留TG

邊度錯？你成功棍左無得改資料加，除左取消再棍過

200收

其實係用另一張卡有多啲里數姐

求其啦。二千蚊比盡咪幾百里

放出去，今晚轉卡再棍過

棍到係咪等收email？

有冇打漏幾個數字

face id慢撚到

咁易棍，驚變蟹，不了

可唔可以朋友幫手拎？

唔可以，拎貨時要對身分證

相 得唔得？

降噪感覺虧咗有機會係個耳塞鬆咗 我用力對返入去就冇事
唔知大家係咪呢個原因

好彩我最後都有棍到

1400 棍 岩岩拎左
番去試

收自用airpods pro 2手都得 要有單盒配件

Same
我即場試左

想問點解有時開盒 部iphone下面冇彈舊airpods同盒出口水

依家係咪早上8點
晏就2點
仲有無其他時段？

有手足有興趣可以揾我

可以去左人地部機到彈出黎

apm關左 無得拎

APM長開 終於炒完

我係要放係陪機隔離等一等先出黎

apm放題左3分鐘

終於到手，office開清躁唔夠膽較大聲，怕完全聽唔到人叫我

可以60日內補買AC+ 唔洗急

不安

街舖買同去apple 門市買有咩分別？

有Apple 紙袋J

屌

每年年中都拎唔知幾多個駛唔駛咁

個盒個蓋好似鬆鬆地咁 定其實係咁
之前用開jabra好實

係街講電話對面成日話聽到風聲同我禁住口講野咁

搵一間 點睇

Apple每個產品都有唔同鬆緊度

不過AirPods Pro真係好鬆

AC+建唔建議買？

今日終於送到，但係條街度傾電話對方話收得唔清。
要拎一邊落嚟放係嘴邊傾電話，有d失望

same

長用就買

買左一日擺完係袋 已經花鳩哂

即係你嘅錯覺
拎咗落嚟嗰邊唔會做 mic

我都希望係錯覺，但冇拎落嚟嘅時候人哋的確係聽唔到我講咩，拎咗落嚟放咀邊就聽到。唔信你可以試下

一段時間冇update 想知而家係咪更新左ios改善左之前d小問題？

你試吓拎咗落嚟唔放咀邊, 放返落盒, 效果係咪一樣?

單邊收音可能好過兩邊？

降噪廢咗好多

有無人隻airpods pro 右耳差得好慢？洗唔洗攞去換？

帶晒兩邊都只會有是但一邊收音, 唔會兩邊一齊收

放工見到變左588

乜野588

firmware

平時又唔見apple咁聽用家講
真心個nc差左，我知有啲人頂唔順咁勁
希望會有強度選擇比用家揀返

大貨咼
中環 沙田 銅鑼灣都有
[img]

啱啱大貨

終於棍到IFC聽日拎啦

咁你聽唔聽得出同之前2B584有咩分別

恭喜恭喜等你聽日開箱評測

係咪全線apple store都收5點
評測交比d專家啦

firmware變左588 隔音同普通入耳冇分別

今個星期全線收5點
又一城 繼續 off

第一次用airpods , 請問airpods 連左iphone 之後，唔用充緊電，係唔係一直都會顯示已連線？會唔會自己斷線架？

放落盒就斷線，除非戴單邊

我個個無斷到，仍然顯示連線中

閂蓋一陣就會斷

你係咪買錯華蛋北果隻呀

我係S.A 買架😅😅😅

因為單邊無nc
唔開nc 收音會好啲

開左nc 會nc 埋你把聲

而家新firmware nc 廢左，相對地講電話好左啲

有得 set 單邊都有 ANC

我個版本仲係2B576 唔知關唔關事

你依家係咪2B584版本？

應該唔係，我未更新前2B584特登去更新2B588，閂蓋10分鐘都係已連線

關事，未更新前閂蓋唔識斷線，可能準備更新2B588

我真係唔知講咩好
兩隻都放係盒
咁快接觸不良

拎去整

用咗一日咋
不過十五分鐘上返7成 唔知係咪有事
反正有care

原來係小工具可以分開左右同show埋個盒

要開一開盒囉

+1

我都係左耳有呢個問題，只要放置一段時間，一開盒左耳就會顯示冇左大半電，但跟著合埋盒再打開就升返100%
我覺得係硬件問題，因為更新左都係咁，唔知最近果批貨好返未

棍左幾日都fail...而家smartone仲有無得買？

但我加左電量得一行show出嚟

Aos到手了 好正無諗過咁細size

日日都收五點，返工撚棍到都攞唔到啦

10月30首日開賣用左3日已經出現同樣問題 , 果斷去搵天才吧免費換左耳 , 即時無哂事

我估因為開nc你聽自己把聲好似大聲左，所以會不其然講細聲左，驚嘈倒人

試下戴兩邊但開Transparency講電話

叉又好快
但如果多幾次係咁
就直接去搵天才
因為戴上去開唔到nc先睇下電有冇問題

Link左 是但一隻上耳就有左右
盒要開盒
好似係咁

Studio a係咪有得trade埋舊AirPods

想知apple store買左 連ac+買
但果陣就退左貨
再買嘅時候係咪第一轉ac+錢都會照收？
果陣見有現貨就無買到
跟住棍左兩日都棍唔到就放棄左再係apple store訂

咁快？！！
如果我而家買聽日會唔會已經有很拎？
佢官網話15先有得拎但係

有無人差爆都係顯示99%?

我估佢係set左差電99%就停
用番盒會去番100

要搶完先咁快
0800 1400 2000有得搶
好似係

58分tst出現左一陣

0200都有

原價放一隻，AOS琴晚送到，有冇巴打要？

灣仔交收

上左2B588，又冇想像中咁差

但如果有得較ANC level就最好，我唔介意暈d

係開咗唔知條街其實好撚嘈，當咗自己係室內細細聲講電話

啱啱cwb有。。
一秒就無咗

點解我firmware 仲係 2B576

出貨快左好多 大家千萬唔好食炒價 得早左成個星期話pick up 到

隨緣,你想升嘅話
聽講用完就放盒,然後盒差住電
電話放隔離 等一陣就得
但未知要唔要連wifi
我之前576升584係咁升
但588我兩個禮拜都有升到
好難觸摸

IFC一分鐘左右

知唔知邊個smartone有

Walk in會唔會有

我都係
幾鐘意果種壓迫感

香港街道真係好多嘈音，我想靜靜

588同用左隔音耳綿差唔多一齊去feedback

係咪仲有人棍唔到？
尋晚8點大貨，我棍咗2隻
以為個個都棍到，所以取消咗

岩岩收到email叫我拎貨
但收5點根本去唔到
係咪幾日之內拎都ok架
見email無寫

有巴打講可以7日內

已feedback

都好d，Thank

日日都見唔到有貨

有無人等緊出耳綿

留意返幾個時段啦 起碼都有一分鐘比你買

多數都開緊工

原價+21放全新 airpods pro連New vision單
九龍灣 或 馬鐵交收
有意TG

請問而家仲有冇邊到有現貨？
我見apple訂要成個月
Smartone係咪會快啲？

條罅真係闊過西隧

原價+11放全新 airpods pro連New vision單
九龍灣 或 馬鐵交收
有意TG

其實csl 有無現貨買？
我有coupon 想用埋佢

無買開
想問係咪電訊商都會有機會有現貨買？

+21定+11

同問 宜家邊到有現貨

屯元天既唔洗諗了
打哂去問都冇

戴好左 過左一陣就會慢慢鬆出黎
有冇巴打有同樣問題？...
有冇方法可以解決... 點戴先戴得穩

換第二個size既耳塞?

大size 太大唔啱用 如果可以換耳膠就好喇

原價 +11 放全新 AOS 貨
今日去沙田拿貨
如果今日交收唔到，可在太古/油麻地交收

咁入 市區呢

最後又用返套

研究到了
左耳拎出黎cap srceen 2 秒就99%

依種膠如果用耐左會好痴塵, 放落褲袋又會啜住
我都係鐘意無套滑劣劣果種感覺

左右耳電量相差20%，仲有只係聽咗歌1個鐘，會唔會太快

其實點改名
我係setting bluetooth 改完，之後擺返落盒再拎出嚟又變返原來個名
xx’s airpods pro

cls
咁睇黎加applecare+ is must

我淨係睇到左右耳同個盒 點先睇埋個電話仲有幾多電個一行

禁完付款俾佢彈返出去

俾完錢個期又變返12月22
搵唔到個制cancel

變咗處女中先可以cancel

搵到了 佢縮到勁細

終於棍到

好似唔更新ios就唔會更新airpods 利用仲用緊ios12

屌,銅鑼灣開左5秒就無左,點棍

幾時大貨

電話個電量我一開就有

巴打用梗邊代iPhone
我Xs max係咁

佢張圖係notification度加battery既功能黎
你呢個係開盒放近電話自己顯示
唔同功能黎

咩啊
我上面果個係你home page 向左掃個widget 果版黎架
你要係編輯->電池, 人手加返落去先見到架

原來係咁 Thanks
我問題

今日收到喺AOS訂既AirPods Pro
有陣好似個earphone有陣好似天拿水既臭味

Tear gas favour

二噁英味

我用 ios13.1.3
好掙扎升唔升，想等jb

利申: iPhone 11 Pro Max

已經有人hold 了，謝謝大家！

別注版

有無手足個airpod pro 每次都係淨係connect 到一邊耳？要forget device 再 connect 先正常返？係咪要拎去整?

其實而家仲有冇人會收？ 有時見到有貨都猶豫緊棍唔棍好

原價賣 AirPods Pro
全新 有單 未開封
$2000

有興趣tg

左右耳機點set 長按有不同功能？

setting > Bluetooth > Airpods Pro
不過剩係可以set noise cancelling > Transparency mode > Off 或者Siri

我想set
左：noise cancelling / off
右 ：transparency / off

但唔得

入到 Airpods Pro
有一欄叫Press and Hold AIrpods
下面有Left Right
再㩒入去有check box，
剔Noise cancelling + off，然後剔走 Transparency咁就做到你想要嘅效果

佢一set 另一隻耳都會跟住轉

係呀！其實係咪bug?

巴打我13.2.3 無問題

夜晚兩點應該冇工開啦

幾秒尖沙咀

一拎出黎就99%❓

到底係咁多真用家 定仲有炒價

唔只幾秒喇，我諗左陣先按都棍到⋯ 有冇巴絲聽日想要？ 放2000
美孚到尖沙咀站都ok
要既留the

負少少都有積分黨同gc黨
gc黨淡季94，95收，就係呢幾個月開飯

炒家多 你睇依到成日有人棍完搵水魚接就知

佢覺得個數目同勞力比合理先會做

我個隻無線叉電會叉叉下停

用邊隻無線叉?

積分黨
不過自己唔介意急想要其實冇問題 明買明賣

其實大家係apps定網站上面㩒

佢好心幫巴打棍 1蚊，仲介意咩

車錢都唔只

想睇睇有幾多人會再買保護套依種面勁易花。 初頭用初代有用套，但用用下都放棄

積分黨大家但求打個和

軟件問題 重新連缐可以解決到AirPods pro無缐充充不滿問題

其實佢app而家買要等到聖誕節先有得拎係咪唔準？

原來依家仲有人Jb

我都想知 有無巴打試過提早拎到

賣 AirPods Pro
全新 未開封

有興趣tg

準 之前訂預18到22號
最後21號先拎到貨

原價出售全新airpods pro
得兩隻 未開封
有興趣tg 可以今日一齊去apple store拎

買CARE+
好似都唔可以一次換晒2隻耳+1個盒 ....

先達賣緊幾錢 唔想等

香港好多呢d廢人

搵部車壓過

電池會老化 好似係

好似冇得一次PAIR 2個device
即係PC / IPHONE 一鍵轉換咁

買左嘅巴打有冇加care

放一隻airpod pro 有意 tg me

全新未開封 親手喺Apple store 拎 原價放 港島西交收

跪求胃信會員

今日終於拎左，搭地鐵真係無咩聲
但d人聲就好足
同無開無咩分別咁個人覺得

岩岩拎貨 試用左一陣 好耳鳴feel

坐巴士近車尾真係隔到90%引擎聲喎
我仲要係喺巴士到開盒，一戴晒兩邊自動開降噪果一下，成個環境清靜晒

絕對要加啦。當換電 有對新都抵啦
電池實會老化

有無人一拎出黎就99%

引擎聲我認同，但人聲真唔得
我知降噪唔係隔聲，但有小小失望

講電話有無得大聲
聽個個話好細聲

希望遲下會出一㩒暫停就會轉transparency mode既功能
以前耳機有呢個功能方便好多
人哋同你講野都會快啲回應到

上網補買care彈左
此購買日期似乎無效。
可以點搞

call 2112 0099

大家咪幫襯班炒燶黃牛
Cheap過乞兒

跪求衛訊會員

一買返黎係2B584
之後用用下就自己更新咗 屌 個降噪即係廢咗

慘，我係機鋪最明顯feel到584/588既分別

點睇版本?

要連左airpods 先 之後係一般 關於本機 再look落去

設定>一般>關於本機>AirPods Pro

收AirPods pro

更新左288個firmware 個anc廢到以為自己唔記得左開

你force press已經做到啦

成個月仲未有得walk in買?

死啦 284 已經覺得出街唔算太勁 288 會點

新開盒兩邊差咁遠

咩版本

284

Post多次先

又話8:00有 都見唔到嘅

有 5秒

巴士下層都係，極明顯

屌而家2B588 細路仔d聲都聽到

好似俾人呃左咁

唉 我無充電 岩岩買 聽左陣就幫我update咗

我覺得2B584都弱弱地
睇你地留言588咪仲弱
會點樣updated架?
唔想又無啦啦up左

佢會自動up 你放心 唔充電 都會up

airpods pro 有無可能抵禦到震眩彈既巨響?

有啲人話頭暈
但戴慣咗其實冇事
唔明點解要nerf

An機check唔check到?

有無人覺得舊耳膠好臭

Yes

你耳油臭

等緊佢出啱用既耳棉

買完一打開已經覺得啦

有咩分別？？？

個Airpod Pro 突然死咗
差唔到電
開盒無反應

拎出嚟上耳始終都係舊版方便爽手

試下設定到移除左先 再重新連接

請問邊度有貨？

force press 音樂唔會停其實好難聽到人up 乜

呢個真

個Airpod 連埋個充電盒 完全無反應

原價放 airpods pro 有apple care

因為驚apple送唔切 ,所以出多左部

smt 買 , 有單

突然收到話拎得

聽日去拎

本身幾時拎？

好彩叫用咗兩個幾禮拜舊firmware
如果一嚟就新firmware真係會對個降噪有啲失望

我覺得遲d會搞返好

不知不覺升咗 覺得無呢度講到廢咗咁多
不過有時巴士係側邊經過會 feel 到震係咩問題 ??

特別係巴士停左站，開果野引擎聲最震

搭小巴，閂門果下，砰一聲好難頂

我直頭心口 feel 到震
吞口水會好少少

Exact7ly

An機應該冇得update

有冇開咁大聲
咁你有誠意啲 除低隻聽啦

每次戴完
個白色耳膠望落都好多啡色既耳屎

12月頭

唉屌
好撚唔掂個nc
痴撚線蘋果

我另一個用耳綿既無線
都好撚過佢

A2084 係up 左定未up?

airpod 通話有無得大聲d

可以退架

終於訂咗隻
想問下點樣可以避免更新

有時去鋪頭買一買野問一問個sales 都拎低麻煩

其實我開20%～30%聲
轉左mode 歌都聽唔到

點樣拎出嚟會穩陣啲同埋容易啲
隻手油少少都拎唔到出嚟
仲要驚跌

根本就買唔撚到，嬲

A2084係型號，睇韌體版本

今日8點好似冇出現過

點解2點冇

2點都無出過

係咪store開11-17積左好多返工既未pickup唔開住

屌 係 等今晚8點
Btw大家投咗票未

會唔會係星期日唔開

有可能

求胃信會然

Smartone 10號訂咗依家都未有

仲係2B584
Up唔update 好
用到頭痛

兩隻手指夾住耳塞個膠度輕鬆攞出嚟

冇得比你唸up定唔up全自動更新

同埋有冇人隻airpods有陣味..似機器味

隻味好奇怪

0:32開始睇

就係大味到我會嗅到

你地講到更新完咁都唔知買唔買好

Order not available at this time
Processing左咁耐依家突然無咗

Me too

放air pods pro 用唔過五次 放1500 有email單

唔啱用所以放有意留tg

求胃訊會員

Apple 人體工學

我都剛買到自用，見仲有quota買多盒放比呢度巴絲，唔使無了期等訂/開倉，原封跟正單原價放，有意請PM約交收

係邊到買點收風的

巴打，點先睇到呢個畫面，我果個得個總電量
同埋點睇自己係咩版本？

補多條換Eartip片

1. 兩隻耳機係盒裡面(開/閂蓋情況下先會popup出嚟)
2. 靠近iPhone範圍

有意

Tg User name: epyidf

準備買兩部airpods pro一個自己1個女朋友用

想問下
1) 其實大家係咪都有買apple care? 大家覺得有冇需要?
(成日見人話2年就到時話壞就可以換過個新既 (因為通常整仲貴過換新),
上網做功課見有人話airpods 同airpods pro 個電都係差唔多2年就會有明顯既衰退?)

左右耳都擺落去同一個盒到 但係一攞出黎左面耳仔100%電，右耳0% 想知係咩問題

接觸不良叉唔到電定係電量顯示bug

認同,有時仲俾個野嚇一嚇

唔該巴打

oh i love u

8:00無貨？

D質素好似好差咁？ 都唔知訂唔訂好

唔見有

更新左588後，廢左好多
係街上行d車聲都聽到，本身584都叫好d
而家真係

同感 本身戴左 唔開歌 人地講野唔會聽到 依家 隔離條友講野 都聽到

Pro就係要做呢樣野 做唔到真係點買落手

屌你老母 岩岩搭巴士係咁斷
用左2個星期都好地地 今日冇啦啦咁
以為自己用緊淘寶貨

而家好似無左降噪咁

比人屌得多遲下應該會update 返一個降躁勁d嘅 version

希望係啦
宜家降噪唔開好過開

咪同關左一樣

請問如果真係咁好彩棍到
駛唔駛一定要即日拎？

睇新聞話係因為之前太勁搞到d人唔舒服先弱左
Btw叫siri開/熄降噪之後左右耳會變左唔同步有冇人都係咁

我冇用siri 但升左588後就咁touch隻airpods轉mode都有機會兩邊唔同步..體感機率30%左右

希望之後會改善返個連線問題啦,第一次買airpods,估唔到都會有連線問題

點解無線叉成日冇反應

搭巴士d引擎聲仲嘈左

今日冇棍？

玩慣airpods pro, 亞聯猶飛機上面個降噪真係車尾燈都睇唔到
開左都想問: 開左架拿?

用左幾日已經斷過兩次線
一次係正常用用下斷,一次係熄音樂透明mode左5分鐘斷,以前用airpods都未試過
同埋可能用慣耳綿,用耳膠成日走位(本身耳油都多),戴一個鐘以上又會痛

但pro個降噪真心勁,所以上面既缺點無所謂啦

係黨鐵車廂入面由降噪mode轉去通透mode會嚇一嚇

呢排係咪士多 無貨出比walk-in

有意 thanks

想問下周圍係咪都冇貨

有無師兄知
D野可唔可信
想係上面買AirPods pro

請問落apple門店買同上apple網買有冇分別？ 可能保果d support 會話上網買要上網問拍弓市唔support?

有一陣膠味
可以點除味

有人要全新airpods? $2000放
今晚tst apple交收

屌好on9我買左幾日就唔見左個充電盒

咩叫棍？